我懷疑禽日幾百枝汽油彈係東x日報老細做嘅!

東x日報主席, 即係馬澄x, 係一個重量級黑社會份子, 平時有一班黑社會打手跟出跟入, 恰恰霸霸, 所以有外號掃場馬, (見上海仔youtube爆大鑊視頻),

據上海仔所指, 馬澄x利用自己嘅東x日報影響力及龍龐大黑材料資料庫, 要脅政商界人士, 利益動輒上億元什至十幾億元!

馬澄x亦涉嫌係殺害深水埗報檔霞姐嘅幕後兇手.

今次反佔中運動, 東x日報全面投向中共陣營, 出錢出力, 什至出埋黑社會, 四處破壞, 打市民, 嫁禍抗爭者,

同時多宗被自殺/被殺屍體發現案, 東x日報以起越常理速度出稿報導, 與殺人黑警關係密切!

有啲污糟嘢東方馬亦出一分力, 製造武器嫁禍示威者, 之後東x日報就會開全力大事報道!

一撚定係啦

我好奇怪點解百份報仲未比人裝修